事實證明，班講獨潮童真係好撚惡，仲癲過城邦派

講唔過人就起人底，話人肥毒，話人ACG毒撚，話人入唔到港大喺到吠，為左攻擊批評所謂舍堂文化既人，乜撚都嚟

佢地口講話要爭取香港獨立、香港民主
原來只係怨恨自己唔係當時得令既人，學盧斯達話齋，畀呢班人掌權，我地全部都要死

請大家睇清楚呢個講獨潮童既真面目

正評, pish

基層政治撚多數都係無知, 易比人搧動,
低學歷, 低人工, OR 綜援

生活不如意
自己無能, 但乜都賴政府
帶頭既叫乜, 佢地就跟住鳩叫
起叫囂聲中尋回一點自身的尊嚴

就算推翻到港共政權
都只會捧返一班虛偽既本土派上場
我已經對政治心淡

仙下仙下仙撚到傻左
再次證明香港唔配有民主
連班所謂既知識份子菁英份子都淪為低質打手

城邦派幾癲都好，都只會搞有名有姓既KOL，呢班人起碼有一批支持者幫佢反擊

屌你老母你班講獨潮童，走去搞一個冇名冇勢既網民，人地除左個名叫張六常之外喺高登連登以外就係nothing，你去起人底做乜撚野呀

我同你班講獨潮童講，就算我平時點唔妥張六常都好，依家我就企喺佢嗰邊，你吹咩

推

平時我唔中意御理都係文字上爭論
但港大原來有一班咁嘅人
我覺得香港大學真係好恐怖
如果我冇記錯王俊杰有人身攻擊過御理

王俊杰個柒樣都有資格笑人

今鋪撐你

今次同一戰線

聲討港大舍堂狐朋狗黨人人有責：時事台po link

盧斯達明明就講緊城邦派

係呀

依家咪用返佢嗰句去回敬佢班朋友仔囉